[有圖]大家掛住番工,有冇望下今日個天?

停低休息下吧

大家累嗎?

番工雖然為了今天,但天也不看看,有咩意義?

要趕番工 不了

巴打返九龍灣果邊啲寫字樓啊?

我路過炸

唉

今日跑步時影的

返工又未光，放工天已黑

忙撚到甩肺呀今日

直線自爆

自爆甚麼?

食粒魚蛋law

sad but true

明既，大家唔好再推喇

番工無窗無得望

坐監?

今日個天好清
市區望到唔少星

夜晚無出街lu